{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023999",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1629214",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 글렌 체크 오버사이즈 블레이저 [다크 베이지] WOMENS GLEN CHECK OVERSIZE BLAZER [DARK BEIGE]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツ/ブレザージャケットはグレンチェックパターンでデザインされています。 この製品はウーマンズオーバーサイズブレザーで、4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を保障します。 また、適度な厚みと重量で真夏を除く四季を通じて活用できます。 このブレザーはゆったりとした肩幅のオーバーサイズフィットで楽で自然なシルエットが演出できます。 また、2ボタン留めにノッチトラッペル、フラップポケットなどテーラードジャケットの基本に忠実な仕様となっています。 肩には2mmパッドと生地のスリーブヘッドを使用して立体的な形が自然で安定的に保たれます。 副資材としては天然牛の角ボタンを使用して高級感を加え、テーラードジャケットを専門に生産する工場で几帳面な縫製と厳格な検品過程を経て完成度の高い製作されました。 この製品はクラシックで洗練された感じを与えるミディアムグレートーンのグレンチェックパターンで多様なルックに活用度が高いアイテムです。 また、グレンチェックスカートと同じ生地を使用してセットアップで活用でき、男性用グレンチェックベーシックブレザーと同じ生地を使用しています。 この製品は40歳以上の女性に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツ/ブレザージャケットはどのようなデザインですか？",
            "answer": "グレンチェックパターンでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような生地を使用していますか？",
            "answer": "双方向ストレッチT/R生地で、4%のポリウレタンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このブレザーはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとした肩幅のオーバーサイズフィットで、自然なシルエットが演出できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような季節に活用できますか？",
            "answer": "真夏を除く四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な仕様はありますか？",
            "answer": "2ボタン留めにノッチトラッペル、フラップポケットなどテーラードジャケットの基本に忠実な仕様です。"
        },
        {
            "question": "このブレザーの肩はどのように作られていますか？",
            "answer": "2mmパッドと生地のスリーブヘッドを使用して立体的な形が自然で安定的に保たれます。"
        },
        {
            "question": "この製品の副資材は何を使用していますか？",
            "answer": "天然牛の角ボタンを使用して高級感を加えています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなルックに活用できますか？",
            "answer": "クラシックで洗練された感じを与えるミディアムグレートーンのグレンチェックパターンで、多様なルックに活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品とセットアップで活用できるアイテムはありますか？",
            "answer": "グレンチェックスカートと同じ生地を使用してセットアップで活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような年齢層の女性に人気がありますか？",
            "answer": "40歳以上の女性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 413
    }
}